比車唔小心hi到架車 凹左少少

泊車嗰陣 比條濕9柱fake左 左後面hi左落條柱到 hi得都幾深😭本身鍍左膜都甩左少少漆 問過superdent同埋月亮行都話整唔到 我呢個位要去邊到整翻好 同埋大概幾錢 好肉赤...

少少野唔洗整

出左幾個月咋架車

唔撚覺嘅

我攞補漆筆 補翻 啲色係岩 無咁明顯 但個凹位真係好礙眼 個心成日凝住...

換車囉

見底冇得搞

要靚一定要做灰

留啲戰績，其他車都唔敢泊咁埋

你要用畢地填返平個表面，打磨完就油上去。光暗有啲唔同，但遠睇唔覺眼架

我依家諗住 無凹 吸翻出黎 就算 啲漆唔理住
有無邊間可以做到？

當2幅計, 3000-4000左右

用公仔麵

我泊嗰個位好濕9.... 泊車位入面左後面有條柱仔 我又唔為意... sensor又無響 停到刮聲我就知道賴嘢

其實車落地一定會花
唔好攪啦
又唔係0手

自己喺底扑返出嚟 批返劏油層油

儲埋一次過搞啦

24246273 Professional Auto Centre

老闆吳生。

本人 二千年已幫親，補油凹痕做完睇唔出，两年前揾佢搞尾板凹位仲收我爛地價。公道、手工好。

吳生實幫到你。

咁肉痛成件換囉

其實鍍左膜係唔會令你撞車唔花，只係令你部車易打理d
中石仔，撞車呢d，話知佢吹到幾多h硬，都係會花㗎

間舖喺邊？

劏得啦

幾個月乜都玩夠啦 買過架新囉

咁小事訓醒唔記得喇

過一排你就會當睇唔到.

儲起一次過搞. 唔係多多錢都唔夠

車一定會撞花hi 到
你唔撞人 人地都會撞你
揸多一排就唔記得撞過咩啦